有冇人聽過三人密室殺人既法律觀點？

詳細:

########
簡單嚟講係，三個人喺密室入面，有一個人被殺。咁殺手當然係二人之一，但無確實証據下，兩人都會無罪釋放

明白曬

所以放十八以下做證人

無證據咪係

玩法唔同晒
依家係五人密室
一人被殺
一人逃脫
一人自首
自首既會有同警察落口供既機會

講法律就係，依家仲講法律咩

推呢個

咁真係要睇自首班人點玩
其實唔完全係自首，係自願行出埋大，然後警察有「合理」懷疑被捕 / 登記，唔等於認罪

驚死賣隊友另計

所以 驚太耐冇講唔記得
我冇野講 我要見律師 我要驗傷

唔好有人做二五仔啊

但蒙晒面25都好難篤灰？

驚啲中學生唔知邊度聽埋聽埋
我信唔會有人特登篤
篤完都未必有實據

最後一次了，一定要推！！！！

黑警會自製證據
好難用呢個方法
加上到呢個時候你仲信香港法治？

CCTV

問題係如果有一隻臥底狗喺入面
以現今香港法庭嚟講
已經足夠指控告得入全部手足
隻狗聲稱自己一個人認得哂幾百個人你都吹佢唔漲

Prisoner's dilemma

成百人出左黎
同你講你唔篤就坐十年，篤就坐兩年

呢個世界係現實既

assume有法治

又係囚徒